1.1 Чтобы скачать проект запускаем консоль в директории, куда хотим сохранить проект и выполняем команду: git clone https://gitlab.com/m46/hellogreetgo.git

1.2 Необходимо перейти по директории hellogreetgo/src/main/resources и ввести свои конфигурации для MyBatis в файле application.properties

1.3 В консоли переходим в корневую директорию нашего проекта и вводим команду: gradle build

1.4 А затем команду: gradle -Dflyway.user=ВашUsername -Dflyway.url=ВашUrl -Dflyway.password=ВашПароль flywayMigrate для миграции базы данных

1.5 Переходим в директорию build/libs и переносим файл hellogreetgo.war в Tomcat директорию /webapps

1.6 Запускаем Tomcat и ждем пока наш сервер поднимется

1.7 Запускаем браузер и обращаемся по адресу http://localhost:8080/hellogreetgo

1.8 Для изменения текста заполняем поле и нажимаем Change Text
 

Примечание: 

2.1 Необходимо наличие следующих программ: Tomcat, Git, Gradle

2.2 Для выполения скриптов и импорта зависимостей необходимо подключение к интернету

Внимание:

3.1 Не менять имя war архива и распакованного проекта на Tomcat

3.2 Не менять имя схемы в файле build.gradle